大公報搭棚

係咪收皮喇

執柒咗佢啦

dealing with the unauthorized wall sign board